民主黨當選係咪人類文明會終結？

可以逃難去脫左歐既英國